唔回死全家！！！！回左肥絲全家死剩佢！！！！！！！！！！！！

唔回死全家！！！！回左肥絲全家死剩佢！！！！！！！！！！！！

回左先^^

等死傻仔過街老鼠入黎推post

又推ｐｏｓｔ

希望郎仔死全家

你地兩個一齊死哂佢啦

乜你而家變到咁戇鳩

收手啦

...

( Show Blocked User - 鴻福郎死全家 )
單機啦仆街

小學未畢業？

Show Blocked User - 鴻福郎死全家

: